有無咩地方嘅女一聽就知道係好正

我覺得拉丁地區嘅女輪廓好靚，而且身材幾好

烏克蘭

比你快左幾秒

有同好喎

此post已完

委內瑞拉

咁我講多個台妹囉

俄妹

旺角

高加索

MK

大陸妹

連登

港女同偽韓就不了

連登絲打

新北

日本国東京都千代田区内神田秋葉原

波蘭

巴西妹

應該開去旅遊台

識貨

俄羅斯 烏克蘭 中東地區

西歐國家好似麻麻

樓主屋企